俾黑警拉左嘅印傭作家急需大家幫手

幫朋友轉發：
話說之前一位印傭手足無故俾入境處拉左
仲隨時俾人遞解出境

向同鄉講解抗爭運動 印傭遭入境處扣留 28日 面臨遞解出境

依家有一班團體準備聽日去入境處總部抗議，希望幫到位手足，下面係佢哋嘅聲明：

立即釋放Yuli
不要向Yuli施加入境禁令
我們是一群來自團體組織的代表及個人。聽聞印傭作家Yuli Riswati將被遣返，我們感到十分錯愕。
我們更是擔心香港政府會進一步利用出入境手段，壓制在港外傭的言論自由及社會參與。
我們將於明天在入境處總部進行抗議行動：
日期：2019年12月2日（明天）
時間：早上10時
地點：灣仔告士打道七號 入境事務大樓地下

Stand with Yuli
Immediate Release of Yuli
No ban on her future entrance to Hong Kong
We are a group of individuals and representatives of organizations. We are shocked to hear that Yuli Riswati, an Indonesian migrant domestic worker who writes, will be deported by the Hong Kong immigration.
We are also worried that the Hong Kong government will make use of immigration measures to suppress the freedom of speech and social activism of migrant domestic workers in Hong Kong.
We will organize a protest in front of the headquarter of the Immigration Department TOMORROW:
Date: 2 Dec 2019 (TOMORROW)
Time: 10am
Place: Immigration Tower, 7 Gloucester Road, Wan Chai North, Hong Kong

快d出黎幫手啦！要齊上齊落，一個都不能少！

推

P

Push

Tui

再推

P牌推唔郁都照推

「超級核武」香港人必勝法

頭盔：我唔知可唔可行，希望呢個建議對大家有用

佢地日日Chok OT，跟本唔想我地停，我地就係咁比佢打，佢就係咁係我地個袋收錢！
所以一定要諗辦法攪佢地份糧先！凍結佢地薪金
要區議員同埋立法會議員請做野！

停左佢地人工起碼班狗冇心機做野先，佢地一定士氣低落，打人都冇打得咁大力！唔停佢地人工只會，越黎越出力咁打，因為我地越反抗，佢就越多錢，佢地唔會想我地停，仲會搵鬼攪事！

同埋清算黑警好簡單，就算佢地矇哂面、冇Number都好首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部都有出糧紀錄，邊D有份出過OT既一定係黑警，再查佢地幾時有OT、邊一更、邊個地點有OT過！

Sorry岩岩太急出post，扣留Yuli嘅應該係入境處而唔係黑警
不過咁證明入境都一樣咁黑

佢都係手足啊

推，手足唔係condom

推推推
印傭寫啲嘢都驚成咁，政治打壓可恥！

睇報導佢個僱主都幾幫佢，但好似入境處都係照遣返……
//僱主在Yuli被捕後，曾多次書面向入境處表明會繼續聘請她，亦要求入境處為其簽證續期，承諾在她獲批簽證前會為她提供住宿。//

可能要好似上次聲援印尼記者咁搞多個action施壓

一定要撐手足！推

推 幫幫手

關手足嘅事就要撐

幫推

推！

請全港傭工出聲名唔搵黑警做顧主

pp

push

手足！

重要！

幫推
國際戰線

推唔郁

搵議員煲大佢

印傭做搞手？
推

push
屌你老母
人地支持又要趕？

pish

今次唔幫人 下次咪叫人幫你

tui.... i really wish i could help

p

印傭寫少少嘢驚撚到瀨尿

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

wtf

Twitter

Pushh

推 但驚太趕召喚唔到好多人

聽日黎唔到仲有咩可以幫手

嘩屌，辣著埋印尼，習大大多得林鄭唔少

ip

puah

tui

721 831 101 1111

防民之口，甚於防川

唔係話入境同popo割席架咩
根本就係本是同根生
有本事就辭職

推呀

推，和你Lunch新地點

推
印尼 connected

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

係手足就要幫手

再推，仲有一個鐘咋

印傭起義吧

班細嘅割
上面高層同根性

咁有咩分別

Wtf, dklm

推！
救手足

琴日睇左
同大陸真係無撚分別
發表意見之後就搞鳩你
搞琴你要返返家鄉 無得係香港做野 都痴鳩線

高層一定藍啦 on9 獨裁國家唔撐政府既邊做到高層

習近平甴近平

Ia拉賓賓又關警察事

Pish

How can help

點幫到？

慘成condom